針對裝甲車 水炮車路障升級建議

有手足今日進化用拉爆扯咗落石屎地都係比裝甲車一衝就散
但如果將啲鐵柵打直再打拉爆落地，代替以往打橫排
就好似黨鐵啲閘機咁，排密少少再固定，要走嘅時候又方便...到時狗仔揸車諗住衝埋嚟分分鐘同撞牆一樣
裝甲車顯意圖:

推

諗起啲廢老拆rb抬極都抬唔走嗰下就興奮

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

直角三角形嗰效果好似唔錯

之前唔係好鐘意整三角鐵馬咩？

三角鐵角屬進攻型

但係鐵欄個螺絲後會唔會太細 入唔到拉爆

口*

拉爆有分size 跟返個閪窿嚟配就得

其實我覺得可以試吓整斜台形 等架裝甲車撞唔到

唔會 m8都夠做
拉爆一口半口就覺好平 如果大量用 都幾撚貴下
已經講緊唔係用hilti

冇用，呢d 拉爆連普通衝鋒車都擋唔到

私家仔唔怕花凹都一野撞開

要好似烏黑蘭果種大型火路障先擋到

唔好90度咁裝，45度甚至平衡最實淨

今日同啲其他地盤師傳研究過
前排打直 後排打橫 拉爆用卜頭卜實佢 都幾難好似今日咁撞鳩爛

整斜台目的唔係防撞 係另佢好似越野飛車咁 成部飛出去 我覺得可以研究一吓

二戰時會用三角石屎做路障擋坦克

下次出嚟唔要再見到裝甲車完好無缺

三角鐵馬 加拉爆

即刻快乾水泥包住堆鐵起個
點睇

眾籌買拉爆，大把人肯